1800萬人壽保險

Blue 人壽保險每個月$420保費有1000萬保額

ZA人壽保險每個月$400保費有800萬保額

一年之後，無論咩情況出現死亡，都會賠償，
兩個加埋係1,800,000,000。

我打算買呢兩個人壽保險，其實我見匯豐銀行都有推出人壽保險，但係要有匯豐銀行帳戶先買到，我好似都有700萬保額

仲有冇其他幾百萬保額嘅人壽保險推薦

因為係唔同公司來講，人壽保險買幾多份都得（同一間公司另計）

做咩咁睇唔開，btw 你係咪打多左兩個零

好似係打多咗啦，冇睇唔開呀

有冇咁燃平？

當你供40 年， 即係俾（ 420+400)* 12 *40 = $393600

$1800000000/$393600 ＝4573

即係4573人中有一條友玩自殺，保險公司就冇$賺？

香港咁多窮人同痴線佬，保險公司仲唔破產？

你真係打多2個 0

$18000000/$393600 ＝46

即係46人中有一條友玩自殺，保險公司就冇$賺

兩間保險公司

一間1000萬

12-45先係1000萬

過咗65歲最多2,000,000

一間800萬

因為人壽保險嘅爭議真係好少，死同唔死，好客觀嘅事實。

唯一嘅爭議就係一年之內自殺係唔會賠

不過過咗一年之後，就算你自殺佢都會賠比你。

ching，你交比保險公司嘅錢，佢地就咁埋係地底？

滙家保，買埋先。有700萬，不過要有匯豐銀行戶口

自殺唔賠

依家網上買
唔使下下約經紀

賠

份term每幾多年review一次保費？

人壽保險最出名就係啲人會用命換錢
如果唔係上面點會有人問樓主做咩睇唔開
Between 樓主唔好咁衝動，搵人傾下先

雖然我唔知樓主諗咩 但係你買咁大保額 保險公司會再考慮保唔保 因為你投保果陣 你要講埋你係其他保險公司買左幾多保額
btw滙豐可以唔洗諗 找屎上身
利申 agent

5年

網上保險應該都係受監管？

失蹤呢？你知而家嫁啦。。。。

你指保險公司失蹤？

個人失蹤呀

唔係失蹤一段時間就會當做死亡處理咩?
到時保單仲係度 咪照向保險公司claim

失蹤當死亡，好似要6年以上呢

30歲左右40年terms我以前見個保費係0.1%
呢度睇落0.05%好似幾抵咁

因為一般保額只係100萬

呢兩間公司可以開到咁高，會唔會有啲奇怪？

安全？應該唔會突然執笠？

咁我淨係買一間公司一份1000萬都好

網上投保?
如果保險公司接受投保 有可能有咩事果陣會話你冇披露重要事實 就唔俾你claim錢 所以最好唔好亂網上投保

有可能 咁好嘅野點會周街走
最好搵返啲有過百年嘅公司做

可以試下嘅 睇下保費同條款
當然你自己都要有咁嘅經濟能力
保險公司先會肯俾你買咁大

一個月萬2蚊人工，每個月比$400保費應該夠經濟能力？

人工咁低買到咁大，過唔過到 underwriting呀

認真講 買咁大保額 仲咁平保貴
真係有啲伏 就算係term都唔會咁平
所以樓主要認真諗諗 個保費太平唔多可靠 買保險嘅重點唔係為保費平啊~~

人壽保險應該冇呢個限制㗎，$400保費邊個都畀得起啦

人工低就唔可以投保1000萬？

你條命都唔值咁多錢，覺得你存心1年後自殺係好合理

所以我仲猶豫緊，因為始終係網上虛擬保險公司，始終同實體保險公司有啲分別。

不過就算係其他實體保險公司8,000,000保額，都係四$500保費，費用方面又唔係特別平，因為定額人壽保險，任何保險公司都係幾十蚊至百幾蚊，就有一至2百萬保額，呢種定期人壽保險本身就係費用低保額高

有道理

最緊要揾返條屍，唔係嘅講咩都假

如果係買一 二百萬嘅話就係平 但買高保額就唔係咁講 就算真係買都揀返實體公司同揀隔十年續保嘅term 可以俾少啲保費
之所以平係因為冇現金價值 紅利果啲 又冇咩特別花式條款 所以如果樓主冇話想要得到回報 都可以係一個唔錯選擇

有冇show俾你睇每5年續一次個保費預計幾錢？
買咁大保額我驚你去到4/50歲就棄單

樓主幾多歲？aia100萬英金

樓主aia免體檢45以下最高100萬美金
不過條件係年薪25倍

樓主應該想一年後自殺

唔准亂講野，我過得好好

Sor 我get錯
Btw 你要睇清楚個自殺條款 不過通常都係一年

兩份都有呢個條款，一年之內自殺唔賠。

因為網上虛擬保險公司係近年先有，仲要冇中介。我驚佢唔賠

畢竟兩份加埋一個月都成$800

兩間share 賠償，
好似最多都係賠1000萬，一間賠700萬，另一間賠 300萬咋喎
利申 中學上堂阿sir講過下

唔係~人壽保險係利益保單 買左幾多都會全部賠償 只有一般保險有攤分嘅條款

同一間買都係800幾啊 咁點解分開?

對，買幾多賠幾多，一百間公司一百份可以賠100次。不過買嘅時候要通知佢哋你買咗幾多！可能唔比買

買咁多，保險公司會唔受保。

你需要申報所有其他保險公司保單，如果你報漏，死咗保險公司可拒絕賠償。